[武肺] 再有捐血者確診 受血病人因自身病離世 醫生：血液感染可能性微乎其微

有患者接受武肺病人捐出的血液後，翌日因自身疾病離世，引發公眾對武肺病毒會否經血液傳染的關注。血液及血液腫瘤科專科醫生區永仁表示，目前全球未有血液感染武肺的案例及醫學實證，意味可能性微乎其微；目前紅十字會為捐血者安排的篩查已足夠把關，公眾無須過慮。

全部睇link

無人做研究一定無實證架

捐血都犯殺業

屌啦
血液交流都唔感染
咁唔戴口罩都唔會感染啦

輸血有愛滋都會中招啦
咁都話唔會嘅
咁唔戴套中出都唔會中招架